吹奏上街冇用論 美國唔幫論既柒頭皮應該要穿越返去1937年

咁支那就唔會畀共產黨竊國
香港都唔會咁慘

屌你老母

屌
你
老
母

1937年嗰陣 美國一直行緊孤立主義 冇人覺得美國人會出兵捲入二戰
日本有航母大和號零式
國民黨有幾百萬兵力 但武器全部廢既 共產黨二萬五千里大逃亡完黎 淨返一千人都冇 窮到得對草鞋

投降派都認為日本肯撚定可以統領大東亞
最後幾多人估到幾年之後美國真係出兵打柒德國同日本?
又有幾多人估到當年得對草鞋既共產黨可以竊到成個中國?

如果連登仔係共產黨員就好 瘋狂吹奏抗日冇用 聯蘇冇用
依家香港唔使咁慘